\begin{table}[H]
\caption{Зависимость качества движения патрулирующего робота при реализации базовой программной траектории для
различных условий сцепления колес}
\label{tab:resuts:base}
%\renewcommand{\arraystretch}{1.4}
\begin{center}
\begin{tabulary}{\linewidth}{|C|C|C|C|C|}
\hline
\bfseries Показатели качества   & \bfseries ''Хорошие'' условия сцепления & \bfseries ''Нормальные'' условия сцепления & \bfseries ''Плохие'' условия сцепления & \bfseries ''Очень плохие'' условия сцепления \\ \hline
$t$                             &                                         &                                            &                                        &                                              \\ \hline
$ \langle V_{S_1} \rangle $     &                                         &                                            &                                        &                                              \\ \hline
$ \langle V_{S_2} \rangle $     &                                         &                                            &                                        &                                              \\ \hline
$ V_{S_1}^{max} $               &                                         &                                            &                                        &                                              \\ \hline
$ V_{S_2}^{max} $               &                                         &                                            &                                        &                                              \\ \hline
$ t / t^r $                     &                                         &                                            &                                        &                                              \\ \hline
$ \langle e_{y} \rangle $       &                                         &                                            &                                        &                                              \\ \hline
$ \langle e_{\varphi} \rangle $ &                                         &                                            &                                        &                                              \\ \hline
$ e_{y}^{max} $                 &                                         &                                            &                                        &                                              \\ \hline
$ e_{\varphi}^{max} $           &                                         &                                            &                                        &                                              \\ \hline
\end{tabulary}
\end{center}
\end{table}